［ 英雄聯盟 ］LOL S8賽事討論區 #227

1001

等睇閃電狼收埋Betty
出mmd+hanabi

因為bang唔識玩所以要轉路

火龍：今個patch我爽死呀

呢個版比賽真係呢幾年黎最好睇

手動換分板呢下

幾時faker打野 blank打中

最弊落場玩個D想退休呢

Faker:屌那星 我打ad

afs都換路

關唔識玩咩事,擺明係想壓住隻犽宿先咁轉路啦

Riot終於成功令韓仔放棄營運

係咪第一次官方手動換分版

單殺

KIIN

前期好正
一snowball到就,,,,

已經變左牙叔中路 vald去番bot

左右2個分版係永遠對唔番岩路

差D出事

到上路穿

呢個patch就咁話5個打5個算
分位置哂鳩氣

唔係 之前試過

kiin

估唔到有生之年 除左見到faker 比賽玩犽宿 仲見到佢打bot

咁搞法班職業adc遲早失業
Ad位根本負累

可以直接真人換位 咩英都出得已經夠正啦

又換番位

如果係發生係spring第一場就正

除左jg固定，其他冇得分

又換,好撚忙

屌笑死, 拳頭今次ok wo
比賽好有創意

都係加大個pool
或者要玩埋其他路

職業都要autofill

狂轉線

faker 個跳錢去番中路無得用

又換

而家係TOP JG AUTOFILL AUTOFILL SUP META

ob好撚忙 係咁手動換位

無相神功

好撚無奈
bang有個highlight同gorilla雙排係咁屌

swap lane多過逆EU時期

之前越南仔玩晒戰術咁連登仔出晒水
宜家lck玩到咁就屌晒鬼

Bang:癡線架 點玩喎
猩猩：我唔想玩啦

睇睇下我發現faker落左ad

睇就好撚好笑
打個堆pro就真係

好專業

另一邊jkl 黑人 打 犽宿

要求加人工

每1,2分鐘換一次線

瘋狂調線

食一波兵換一次線

bang 心諗，屌 faker 用 Lulu , 我用 Darius 咪算

以前唔出ad係真係有戰術 而家唔出ad先叫正常

Faker:犽宿呢 出黎

而家揀到ad出場應該算係奇怪陣容

咩事呀 頂級聯賽 lck

faker

其實呢個版對skt好似好d 起碼前期冇咁易爆線

咁樣玩都幾濕鳩

分板又換左

幾時換埋機玩

真 faker打哂5路

咁係犯規架

我睇緊咩

faker幾時酒桶中路

我究竟睇緊啲咩

去下旅行無留意 點解會變到咁

依家咁玩都冇乜規矩

lulu好陰功

好慘...
zoom out d個map
5條友望住atm...

戰術需要唔出AD=有戰術定無戰術

都唔明揀隻lulu做乜

lulu又被秒

又atm

殺極咪又係lulu

afs 都好似犯規啦
我記得好似過左20秒後唔可以換英

岩岩佢地中下過晒20秒

保排

屌果個位咩英都死啦

咁入到game 換線lor

thai

gp 場場爆線

caster: hell yeah aatrox

保撚咩 個個針住佢黎秒

但係佢死左wo

真係廢撚到

上路就好似金牌仔打白金仔咁

AATORX 禁住GP黎打之後無人幫

AATROX毀滅世界了

再塔底單殺thal仔

咁咪保到囉

以前開戰都望住隻sup來開喇

點知kkoma諗咩

上路完佐喇

冇錯，人地啲技落哂lulu度，咁隊友味安全

Kiin仔

復活被動真係好撚狗

SKT

感動既係SKT仲贏緊經濟

kiin一屌三

skt唔洗驚 aatrox rework coming soon

廢左咁耐終於有出頭天

終於拉啦,蠍子

AATROX好撚痴線

99

個大俾垃圾blank有撚用咩

AATROX追住黎屌

成班難民咁走佬

然後就重製
死未

但係下兩版就重製喇

AATROX 1v3

隻隻英都有把兵器

而家唔出ad都唔係戰術嚟 根本已經係必然之事 正如以前嘅meta下路有ad角 會唔會叫做戰術？

下路兩個都岀盾，做乜鳩

Blank 99傷

重製完都有得番生

skt 跳錢跳到平經濟

15分鐘99輸出

rework完一係太勁nerf到唔用得 一係太廢buff到太勁再nerf到唔用得

又有新名

Lulu唔出盾佢撚對到線咩

唔撚係呀

蠍子除左捉阿叔仲有咩可以做

中期比人打撚爆 成個陣都無傷

必然之事?
頭先EZ贏左2場大炒喎
就連琴日都仲有玩AD啦
再講AD得一隻英?
你揀唔同英都有唔同戰術啦

垃圾大ching都話佢地既戰術係4保jhin

揀狗打kaisa又唔係戰術?

好睇

skt掛住去旅行唔撚練角

好耐冇見到skt輸頭贏錢

以前隊隊出ad 唯獨某一隊冇 就真係有戰術喇

贏綠跳

頭先中路果波SKT走緊佬blank係後面faker頭也不回好鬼好笑

skt 2枝旗

都係要靠達叔一個斬哂
當然走

AFS開送

Blank 終於覺醒

skt始終都係teamfight為主

THROW

浪費個閃拉黎拉SUP, 又係到扮有做野

有game 3睇

感動既係SKT應該追到

kuro 真係唔成大器

唔係好覺關blank事

佢淨係係後面開佐個大

再唔扮下野傷害唔過千

成場團戰好似都係thal 輸出為主

一桶半血

thai做到野

當我無講過

岩呀

感動既係
SKT又比人反開1波

一有aatrox就唔夠打

又輸番

三個盾，真係乜傷都無

一個斬5個重要有復活
出埋ga嘅佢想死都唔得呀

5打5一定唔夠打

thal 仔沒練 aatrox?

Moonface 開戰係勁既

慢鏡睇blank 你做乜撚野呀你?

呢個meta真係得兩隻ad英喎 ez 黑人 頭先gen唔信邪pick kog咪比人屌穿完 再講 狗打kaisa 你睇下kaisa係邊個玩先啦 講緊ad出唔出場 你就同我講4保1嗰啲戰術 龍門任你搬

61

依家唔興玩ad??

skt全力推線？

船長出泰坦

61點打出黎

血鬼依家勝率有無80%? 場場贏

其實要faker 做輸出位
lulu 招大點解唔放落faker 到

61 笑撚大人個口咩屌

5打5唔會夠打

好耐冇睇比賽
點解ad唔見咗嘅
而家打rank係咪都唔會出ad?
好奇怪

唔知有冇機會見到提摩

aatrox cs

afs個陣團戰太勁

岩先個波bang俾人開
冇得唔放大俾自己

你自己講以前meta揀正路meta角=無戰術
揀與眾不同少少既英就先叫有戰術
我咪覆你就算揀正路角都有戰術考慮

咁以前4保1係咪出正路角?係
根據你講法咁咪無戰術囉

ad出唔出場係一種戰術
但係唔代表我跟大路野係無戰術

你知唔知自己講緊乜?

點解darius唔出黑切係出三相嘅
darius用被動好易疊黑切,仲要好易疊滿對面5個

SKT 個陣，大後期點夠打

GP果件布甲 紅水晶

有史加納
對面雙c都唔洗出頭帶

5打5 skt根本唔敢行埋去

一個有牆
一個拉中食哂啲技都唔死

又無marksman有乜好驚

三擊飛都唔需要淆skarner

GP出坦

做肉靶任打

FAKER OVERRATED Jebaited
BLANK OUTDATED Jebaited
WOLF OVERWEIGHTED Jebaited
LONG HAVE WE WAITED Jebaited
SKT ELIMINATED Jebaited

對面無坦 ,GP 同 Darius 都內置物穿 扣25%防，不如高輸岀 d

收工 下一場

個combo 一中一定輸

吸血鬼咁痛點打

靚開
gg

blank唔好再打比賽啦好庶

Bang真係好慘 波波團都係比人秒

skt 廢隊真係廢隊

5v5 完全無得打

啲傷差好遠

2:0
ban ire ez=counter skt

skt5隻都冇力
直接投降啦

成堆人痴埋一齊
唔知打緊乜

ig 先贏一場 用黑人

有血鬼=勝利保證 高傷到

冇傷 死得

點解bang唔出ROA冰杖果啲血裝 次次團都第一個比人秒 保條撚咩

4-1都係唔夠打wor

5打5根本冇得打

Faker都要出綠跳

skt個隊要控唔夠控
要傷無傷
乜鳩野陣黎

平$

THAL哥出完件裝又賣左佢

skt未搵到依家meta點岩佢地打

想寄刀片畀blank 叫佢退出lol損手

BANNON

GP D 傷RJ

銳空開團 阿叔接控
吸血鬼增傷 血魔收割
特朗德開大或者石柱單捉

Bang係唔係練唔切

Bannons never die when the world is callin' you
Can you hear them screaming out your name?

skt準備又爭前四
其實係阿記

一個銳空+牙宿已經秒左兩三件

ogn真係好垃圾
乜鳩資料都唔show

而家無左ad團戰唔洗再拉扯
開到就一波完結

出blossm打下架仲好啦

食完巴龍整架加強板炮車
無射手點爆架野=任上高地

gp玩半坦/坦=垃圾
以前就得 依家要靠桶先有傷仲玩坦

blank

bang可以玩咩

完了

呢隻jg有乜撚野用

skt幾時可以出個carry型上野

pick蠍子到底有咩用

垃圾patch

見到blank仲係柒下柒下 好感動

2:0

海燈唔係度 如果唔係想搵佢燈下KT

LULU收返埋啦
下下俾人秒咁濟

btw有冇人知而家三連霸叫咩名

KT

msi已經唔駛去
拎蠍子lulu出黎

KZ,SKT
下一場係咩

魚腩

一定係KT

無計呢個版本鬥士太無敵
其實riot真係好撚狗
阿叔 msi個陣已經好勁
但主要係歐美用多 都會上ban位
結果完全無nerf
因為係歐美選手用得好 就無問題
中韓用得勁就等於bug
要nerf 要del

今年世界賽應該唔洗見到skt

thal俾人單殺兩次又係笑死人

有冇人知skt 冇去msi 秒密練兵練咗d 咩

Deft Jayce TP Bot 屌打全世界

有少少明ahq點解加返西門入名單

皇馬歐聯三連霸

Kkoma成個msi冇做功課

諗住搵佢抗壓 點知比人單殺

屌係張床到訓著左 夢到bdd用怪獸公司個大眼仔打中路..

依家咁亂真係好難搞
不過唯一肯定嘅就係
blank你收皮啦

而家係唔係要ON99等到7點先有下一場?
真係打得好撚快呢個META

Riot搞唔掂UZI
所以搞掂ad佢
好聰明

有乜功課好做
8.11搞咁大
有預告大搞都唔掂啦

uzi 玩yauso 魔鬥就好笑

RIOT:之前成功整到faker條中路無哂神力,下一個到UZI

lck好似好少提早

Sorry 我真係唔覺得跟大路野叫戰術喎 人人都pick個幾隻 你唔跟著pick咪等輸囉 咁都叫戰術？叫做順應meta咋 根本越南仔就係因為人人都pick ad嘅meta下夠膽唔出ad 咁先叫有戰術呀 同埋 focus緊ad位 你又拖埋全隊嚟講 我夠知每隊都有唔同戰術啦 我真係想知你知唔知自己講緊乜

岩岩打足三場都有半粒鐘剩

本來uzi仲有xayah呢個弱點
點知msi個陣證明左佢其實識玩xayah
Riot: 頂 要對抗uzi只能滅了ad

UZI玩撚左咁多年先第一次冠軍就要比人GG

8.11 贏嗰邊就係meta

點解faker唔玩lb

Lms grex可以去陪hka啦
Stitch betty點玩呢個patch

岩岩睇到8.12仲要再buff阿叔
Nerf左幾隻仲上到場既ad
Cls

又係月球mvp

多左人用唔同英
Wombo combo都多玩法左

感動既係呢個BO3 1個射手都無

blank點解可以廢足咁多季都冇比人換

大改得個一個星期多就打比賽
依家肯定群魔亂舞
後勤係無辜的

點玩 對面個陣

Carry個啲都唔會入skt做狗啦

點解屎必裂咁既樣都有女肯幫佢墮幾次胎

開戰真係勁

JAG

jag應該收皮
咁快完game點拖

唔知JAG會唔會創造奇跡整返場70分鍾既波呢

拳頭目標係今年要世界冠軍係歐美拎

jag好耐無拖啦

有冇人覺得SKT玩番EU流好過

諗下點解kkoma咁多年都無女朋友

SKT太僵化
咁多年以黎都係咁,最明顯係S6打ROX比人地用MF sup就打到不知所措

唔得啦 teddy無adc玩

肉便器

隊內日日屌blank都無哂力啦
仲屌女

一早咁講咪得囉
即係有堆人研究左一堆英出黎再圍繞住堆英諗D combo出黎成為左主流
我學左
我贏左
都係無戰術

你鐘意點講咪點講

Kkoma同peanut都唔知做過幾多次愛啦

rito 真係以為人地會死跟eu meta,殊不知...

群魔亂舞
贏個個先有資格做meta

RITO就係想個META好似而家咁
但係重手左搞到其他AD出都出唔到場咋嘛

Blank幾時先肯收皮
佢隻蠍子次次都輸

betty JG出身大把英玩啦

rito 想要bot variety 點知殺死左marksman
嚇撚到8.12 鬥士裝延期出

食個飯番黎出盡力燈KT

依家大男勁 AD 咁多 ， 叫人點岀 AD

riot 平衡改一半唔改一半

呢個META睇KT賣笑應該幾好睇

deft會用咩英

KT最正係如果有pawn,就除左JG,個個都識玩jayce

有位移可以上前送頭的

pawn子

我覺得ucal都識

mata應該好鍾意呢個meta

玩左睇左咁多年lol
最好睇係呢版
以前au流悶足幾年
而家終於有新野睇 希望唔好咁快斬番大男

佢Facebook前排先出左post話覺得lol好難玩

台服8.12 Patch Note

Eu 都未比賽 可能eu 仲癲

探險家 伊澤瑞爾

減少物理防禦。

基礎屬性
物理防禦從 25 調整為 22
下面為伊澤瑞爾於上一版本的緊急更新（已上線）
成長物理攻擊從 3.11 調整為 2.5
咒能高漲（被動）：每層效果提供的攻速從 10/12/14% 調整為 10%（全等級）

嫌EZ nerf唔夠 rito plz

無睇兩個月姐
出既英又唔同哂既

風暴女神 珍娜

護盾在短暫延遲後開始消退。

風暴之眼 （E）
現在在 0.75 秒的短暫延遲後，護盾將於它的持續時間內逐漸衰減

魂之啟者 卡瑪

減少護盾的持續時間。

靈能啟示 （E）
護盾持續時間從 4 秒調整為 2.5 秒（經過大絕強化後的護盾持續時間也為 2.5 秒）

精靈魔法使 露璐

減少護盾的持續時間。

帥啊小皮！（E）
護盾持續時間從 6 秒調整為 2.5 秒
皮克斯伴隨在一旁的持續時間不變

DLLM

Riot:我地會將eu嘅綜藝節目推廣到全世界

AD得返draven,kaisa,lucian可以出,其他898

宜家場ig 有齊兩隻

kaisa仲要出AP AS先可以生存到

KAISA都好似比人NERF左AP出法!?

依家bang 只要被人ban ez 就無其他英識玩

Kaisa又nerf左
好難講

佢仲有kaisa,但唔知頂唔頂到

捱到世界賽 eu 有機拎冠軍

8.11版既護盾保排英已經好撚廢
依家改英不特止 仲改埋相關裝備
係咪痴撚線

nerf左D 都仲有力

不過唔夠D鬥士大力

火人sup 花女sup又出番黎

輕輕中一下技 成個護盾已經無左啦

呢度係咪可以講大陸譯名？
見到有人不停講都冇人屌

我係咪應該慶幸我係變成lulu main之前係zyra main

火人加花女
直接屌到對面飛起
中路係犽宿嘅會毀滅世界

riot想雪球快啲 加快遊戲進度
Nerf ad後期角 鼓勵人出前期英
如果佢想前期有大會戰
咁將Tp CD快一兩分鐘未得

出返復活spell

有無人睇緊lpl

blank個後台好撚勁
唔練角人又廢都可以繼續留係到

哩個真心有趣

全隊復活TP重出江湖

唔洗個個都用閃現

kkoma

以前五隻全球流帶重生TP好好玩

Faker 22歲就回曬塘

睇下riot幾時nerf埋閃

打前期斯巴達有冇機會出場

LPL果邊既陣悶到呢

Riot係咪想多d碰撞 增加比賽觀賞性

咁快完幾好睇都無用啦，又反cup唔到

觀眾會樂意睇呢個meta 但係ad玩家唔會樂意玩

KZ真係太令我失望啦

其實我覺得麻麻

lm

其實我唔樂意
頭幾分鐘定生死好睇咩

咪當無花生 未係完全體囉

spring 無khan都輸左比ssg

食飽飯吶喊一下
In JAG I trust

我覺得係有人玩得唔好啫 呢個版唔代表頭幾分鐘就完場

頭幾week可能會覺得得意
但之後就應該悶到嘔
一贏少少就滾雪球滾到爆
不過唔排除riot好快fix呢個meta LUL

但我都係唔鐘意 因為我鐘意玩射手

8.11adc 消失
8.12佢仲諗得出要大nerf 保排sup 同保排裝
無諗過要nerf 返fighter
係咪唔出atma 就當無buff 就算

btw 頭先好似有人問點解Darius 唔出黑切
係因為根本唔使甲穿
有征服者同大技打真傷
有一半輸出係真傷
仲出甲穿嚟做乜
又唔使幫adc 扣人防

一定啦 唔fix天下大亂 玩家唔quit proplayer都quit

唔好比kakao上場唔該

The shy 去咗邊？

唔知KT 派唔派膠呢

問題係下個版出仲要出新鬥士裝同nerf護盾

點解？

我覺得佢同sohwan唔夾

kakao

只要呢個match 2:1 skt 就榜尾

KAKAO對RUSH 兩個最想睇佢玩LEE

哩個patch上野算係少改動但係skt最廢就哩兩個位

呢場2比1嘅話 skt就可以成功坐榜尾

YES NO KAKAO

啱啊 所以調走sohwan就perfect池

野區算大改動 如果無玩過塔莉雅就好輸蝕
易大師都要識 如果唔係就自己蝕ban位

唔覺得KAKAO會有機會出場

riot都幾撚大膽，只係季中既一個細patch就打破左過去幾年定曬形既觀念生態

score 傷左都應該要抖一排

諗下好啦 你睇下solo q kakao個分低其他人幾多先啦 唔好迷信以前勁就依家勁

原來jag 係kt私家雞

改柒左唔敢認姐

佢根本無諗過會有咁大影響
以往依啲大patch 都係年中年尾搞

jag算唔算呢個patch最大受害者

睇佢地賭唔賭umti

SKT先係, 下路無AD廢左Bang, 上野又廢
中路傻鳩英
呢個版SKT可以諗點打升降賽

呢個patch唔算細啦 十幾廿隻英雄嘅數值改晒 全部爆擊裝嘅價錢都改高

睇咁耐好似都係靠養肥teddy贏game

有生之年竟然見到比賽BAN易大師

sohawn以前玩riven起家 同trace一矛一盾
以家

照拎隻希維爾出嚟守住主堡洗兵90分鐘

umti玩carry jg>坦jg

佢上季都唔差 上季係umti爆

deft會唔會出volibear

有段片,唔知韓國邊個教練有解釋過點解會變成咁

係好多因素加埋一齊
鬥士好撚勁+AD成形拖後左

不過會變到咁最大因素係MATA組合既出現

佢啟發左人(主要係堆教練)係到諗其實中路唔一定係要食兵洗兵既CARRY角/保排角 咁樣既本來既射手位都唔一定要係射手 可以係其他發育型CARRY角

老老實實 依個PATCH考既點睇都係後勤既功力多過選手既實力

Sohwan我求你撥好你D頭髮

屌 可唔可以改下ornn 個icon

teddy識玩石女

ASHE

Ashe?????

ad選手會唔會失業?

DARIUS

估中左

Ashe好有趣

又黎預測環節
我睇好afs
Aiming 比之前個位仲好

Btw GenG

Riot stop destroying

呢個版 真係變左第2隻game

雖然應該唔會keep去世界賽版本啦

剩係識用炮娘果堆咪失業囉

Rekkles

遲早有隊練埋wt(wukong x taric)

兵都唔比你農

直接前中期碰撞end game

食屎狗有得用kennen ad不知幾開心

叫Caps pick Yasuo同佢換路算啦

食屎狗 仲有隻 draven

但睇佢應該舞唔掂

Rush輸到有d跨張
雖然都關bp事

最後因為ad出場率太低又會改返
如果改低暴擊裝價錢會唔會好啲？

開心農場

Buff 完刺客裝 再nerf 爆擊 , 雙重打擊

遲下仲想出多幾件鬥士裝 好彩推遲左

又lck 日常互farm

Ucal好慘 無blue buff食

rush比人hey0

CloudTemplar

間接整傷炮娘果堆兼間接令燼果班多人用

但唔小心令draven 更加勁

Sohwan cs

艾希

RUSH

Mundo後期打唔死

rush 0

0

Rush 0

夜曲 0傷
Blank子勁佢無限倍

KT LUL

點解我覺得kt d打法好old school好似無改過版咁

Sohwan

ad無轉用draven

RUSH第二件就GA

Twitch???

Froggened

屌

RUSH開大

睇花生
狀態唔係幾好咁

依加好多相似既打法

但mata組合破壞力太強 本身ma已經係隻肥到就接近無解既英(招撚樣無法被指定)

老老實實 riot要解決呢個問題除左重製master yi我諗唔到有咩方法解決

wukong切後排係勁但都仲可以捉死,最多可能切一兩件,mata組合一on fire就五件切哂

食完金雞陽光啲撈麵之後肚痾？

紅字邊關事

係D玩家玩先 上個版FAKER已經IRE打中 大陸服 就易大加塔里克傳去韓國 關班教練撚事

射手位唔係射手係因為AD裝改到好弱 暴擊好遲出黎 玩家發現用其他角色出黎效果好似仲好咁

wt 賤格在 前中期開戰能力

正確出裝

其實有無可能打得死mundo

冇玩一排 想問下今個版本有咩改動興返mundo

無出死刑同黑魔
打多多都唔夠佢回啦

你UP乜鳩 我咪話MATA組合啟發左堆教練 所以你依加睇比賽先群魔亂舞

賽場上pick咩都係教練後勤做主要決定 佢地無呢個諗法既你仲係見到正常組合

咪因為呢個諗法令d人覺得既然射手咁撚廢 咁不如直接唔好用

今場係咪呢幾日睇過最正常既比賽

唔理係打法定係選角

改master yi 係無用

一係改taric

一係改廢個古幣同個盾，令mata or 其他可以夾住taric 玩既midjg 周街走強姦人 自然消失

molamola mundo不死 jag必豬

仲有buff mage

兩邊ADC出裝 夢回S6

一定要改master yi

呢個打法轉任何一隻sup上去都係勁 只係mata係接近無解既組合

Riot就係想睇呢類新野
如果上到比賽場 勝率都係咁屈
自然會再nerf
Mata又唔係必勝

啟乜野發

跟番最新個META出番呢D英炸WO

而家2隊野係到妹下妹下

有Mundo真係好悶 打唔死

依個meta 打到35mins 都可以未上高地

papa 今晚又要ot 啦

KT開唔到戰
其實開到可以一下完場啦 除非mundo d隊友瞬間死哂

今季個META亂到睇唔明...
幾乎冇得在BP睇到打咩位...
今季好多英好無解...

我deft今場冇派膠

唉 mundo ban左佢啦 悶到

河蟹加錢加經驗
同埋所以成長錢放咗係炮車度
好大影響

河蟹+中路出跳錢讓兵讓炮車wave
搞到jg 太易賺錢

Kt啪啪啪

Kt反mata贏驚

前期咪比左2座塔+藍區野怪比JAG做交換
自己把握唔到優勢姐

ucal 用私家櫈

留返季後賽先派

個陣似係rush派膠>因為pick左mundo

老老豆豆 咪上KAKAO

JAG出暗黑兵法未

係咩？

贏左咪

Yi Taric
Taliyah jg
雙smite我都見過 全部都幾成功

仲有中路玩sup養graves

死歌+努努

蒙多要有11lv 有2lv大技先坦
夜曲前期又唔夠Olaf打 係咁上下啦

夜曲會唔會係差咁遠啊

我覺得係Sohwan玩ire

係時候證明下努努死歌既價值

即刻有

KT個陣就係唔好崩 等蒙多艾希打大後期自然羸
反第2個藍buff個時 連隻達叔都越塔入草去幫Olaf cover 隻夜曲如果硬打累死隊死又會被snowball

molamola凍過水

Jag pick完英唔洗換位

會唔會係AP kaisa呢

似係 可以搭Nunu招w

Toyz開緊台. 香港冇出線 網上D爆料多數係真 姐係台灣9-1

NUNU都出番仲要帶exhaust

bo1之鬼

Nunu W + Karthus R = Tons of Damage

呢個組合幾適合BLANK
做FAKER隻狗

slave nunu笑撚死

nunu w +ap
q +double smite 全肥karthus

比野怪打死都無所謂

Ucal 攻速lulu

收工了 聽日再睇

預左中韓台出線架啦
仲要無aj

呢場只要唔跌巴龍都有機會反勝

完

隻KAI SA 打人完全RJ
之後比魔鬥一棍扑半條血

以為呢個陣幾勁，點知都係得啖笑

未出好裝

超越612既男人

超越612

牙BLANK終於俾人超越了

努努 564輸出 係咩玩法

blank上神枱了

是但搵個銅牌都玩到

岩岩mvp ucal張相真係好震撼

長頸鹿

暫時未見過死歌努努 meta 嬴過

如果想組月球隊
下路就用AFS既月球組合
中路ucal
中同埋JG搵邊個好

唔夠MA+TA咁穩

恭喜papa 唔使ot

khan top

花生JG

隊野都幾勁

Ruler 第一次用kog maw就輸了

佢岩岩打滿兩周年
亞軍
冠軍
都有

個META真係好怪

好正 成日話lol無新意 依加就變到咁

呢個版前期輸多過2-3k係咪可以投定降

Toyz開台
講埋啲牛b上單引台灣人屌佢
btw樂宜好似6萬蚊一晚
佢6萬觀眾都冇

佢三國大戰d兵...

一遇到本身玩開既即收皮

Skt: ad強勢，我地bang有返態夏季仲唔贏？

8.11出左一出,
skt:.....

skt上野咁樣呢個meta真係唔洗打
只要ban faker隻ire同bang子隻ez就穩贏
如果呢個時候peanut同huni喺度應該好啱打

呢個patch唔搶血鬼又係on9，明明泰仔faker都識玩

今日GG KZ嗰三場誇張左少少
又未真係講到一個mistake3分鐘就gg
其餘都有來有往呀叫做

Skt第一場比人fb就一直比人滾

第二場完全係團戰又唔得 分推又怕左aatrox

鬥士pool細就下去
最明顯係呢樣野

呢個patch血鬼下路先勁 對線0壓力 會戰一樣咁carry

原來faker嬲到爬到韓服第一

ire唔洗比人ban，yasuo solo q發揮大過比賽

場場ban ez ire 根本skt唔洗打

其實g gen 今日都係pick到2場ez先咁輕鬆，如果ruler冇ez玩又係唔知點好

呢個版上中野打架，kz有返花生就會好好多
kt用rush ucal嘅話都勁，加上deft s5已經有玩魔鬥，除時仲可以拎返jayce添
afs玩開奇招同埋中上都勁

佢份人好小氣架

其實nunu 死歌勁喺邊？
mata隻taric都叫有大有暈比yi入去一片幾
nunu冇錢坦唔起根本係移動atm

勁在可以谷爆死歌d dmg啫

如果場場thal都咁比人單殺 blank又玩唔到carry英想嬴都難啦
仲要bang未玩掂啲英
本身佢小號900幾分練英練到跌到去400幾分
faker依家個態一定無春季咁差
但依家班隊友

依個meta undying ez 幾好用

bang之前打到上韓服第1，faker狀態又好左諗住skt夏季有得打下，點知ad位咁

最強聯盟skt kt片落左架

8.11=綜藝patch
即係eu嘅世界

而家綜藝 即係去到世界賽又回歸妹吓妹吓
Btw GenG 換走Clown仔好似好好多
睇好今年又3rd seed 入世界賽

相反SKT

C9夏季陣容
Top: Licorice
JG : Svenskeren
Mid: Goldenglue
Bot: Keith
Sup: Zeyzal

JM9

但ruler係有ez玩
比bang玩ez
skt都可能好勁

除左jg無個識

係咪太耐無睇na

Haru 依個patch 好勁
睇埋後日SKT vs GenG 點 就知SKT今季係咪又要爭playoff 位

好似好唔据咁款
但應該只係Week1 試水溫
反正依個patch 都係clown fiesta

LEE個陣真係廢到笑
LEE個中路之前已經好廢

廢到話去韓國練野
番到黎同冇去冇分別

Keith

搵台服pawn去打算啦

送分陣, 野中下成班垃圾

係 絕對係

隻AD咁撚垃圾你都唔識
隻中路又係

呢句真 牙pawn打AD都好過佢

只係記得jg

ad 有無cody done咁廢先

我寧願要cody done

咁你話呢

真係好廢

愛妳等我喔

養傷啦

八婆

試左歐拉夫中路ok wo
都係征服者,三雙手套

FAKER韓服NO.1

SKT 四連霸無死角

KZ=韓國False Hope

Bang早排都上過啦, 上完之後AD比人改廢
Faker狀態好都冇用, JG同TOP咁廢,呢個版本點玩

點解SKT用Darius劣勢都要堅持出三相

bang solo rank 7連敗

Bang上返態，轉頭改一改版就將skt其中一個carry位封印

睇好AFS GenG

就係呢條撚樣上年雷鳩froggen

froggen

不過硬係覺得佢打唔出impact

第一有咩用
比賽咪又係輸

垃圾到痴線

條友上過韓服900分 但打比賽操作都有問題 都唔知佢點上
仲有jensen sneaky 走曬?

C9 d coaching staff係咪傻撚左

Benched XD

你俾人降咗落2隊

不過諗諗下都岩
呢個patch咁撚on9 比d 2線傻仔上去打下都好既

傻鳩patch 狗也不屌

LCK第一次放出塔莉雅

不過唔似打JG 出埋夜曲

咁樣做似係為搶而搶 JG根本唔識玩既意思
塔莉雅中路而家差左咁多 浪費晒

Hey guys! I've noticed the in-game store provides a lot of champions, i am new to League and a big fan of the "marksmen" champions. Where do I play them? thanks.

夜曲 塔妮雅 雷茲 貪啃奇 雙tp
超級傳送流 隻羊仲要撞咁遠

hanhwa 上路都幾廢
d撞同大技都麻麻地

呢場算唔算係榜尾大戰

呢場法師大戰 節奏極慢 冇鬥士打咁多交 好悶

IgNar可唔可以退隊? 呢隊垃圾無得救

係唔係第一次呢個組合成功

8.13又BUFF返AD

眾ADC比人撚狗咁撚

呢排原全唔敢打rank

BBQ廢到仆街 睇到人好嬲

架炮車

KDA PLAYER係唔可以玩NUNU JG

same

LCK 一玩唔到standard eu 流成班變晒小丑

BBQ出肥仔JG打下交都可能有得打下既

BBQ個陣完全被counter
換走血鬼換隻AD反而有得打

C9夏季賽個名單乜撚野事

keith

比幾個後備上黎試兩場水溫姐

今個patch 係周董的版本

練咁耐yi 都條咁廢

張五角圖壞左呀

垃圾黃金膠同KEITH
唔比人大炒就偷笑

其實點解咁多人用lulu打中既?

冇人睇griffin?

有呀
新隊黎講打得唔錯

ez rj

賽季黑馬 Griffin

唔係黑馬啦 一早知勁 呢隊人solo Q d分高到嚇死人

唔信邪繼續pick adc

有ad英都奈蒙多唔何

蒙多

ad比狗玩

蒙多
升分神器

各個賽區各個位頭5 你地點排

對面camille vs隊友camille

Mundo

sword同mundo個樣一樣

冇追po唔知有冇old news到 點解jensen佢地比人調哂去academy team嘅

唔想再係NALCS 同班廢柴打

教練話要練下academy啲人又話對佢地有信心喎

Griffin咁撚勁嘅
至少中游位置咁喎

C9呢季係咪要世界賽講bye bye

真係戇鳩
仲要係 一次過 調走曬一軍勁嘅人

應該係meta 太on9
廢事打
過左呢個patch 會好番

見到TSM JG換咗新人後對TSM重拾信心

TSM No.1

下個消息係Jensen轉會去TL

咁撚爽？

放得impact順便放埋Jensen啦

咁快燈

Impact就快夠4年
可以轉做Na player
咁就多一個外援位出嚟

依家隻support 其實可以唔要
一到大賽現形
叫番biofrost 或者黑人番嚟
再進口多隻jg
TL 就fat fat

賓仔今次打得幾好架喇
係件中路廢到ON99
所以換中啦
如果個meta都係咁攻擊性,反而olleh呢種遊走型會對TL好過biodaddy

olleh技術無問題
係個人有問題

換走垃圾pro尻頭就岩

RR d飛貴撚過紅館

玻璃心到仆街呢條友 又鍾意扮弱者想人安慰佢

Na 仲有邊個中路見得人

Tsm 大猩猩，玩開4保1mid

kassidan 大技洗兵
zed w 食塔

support殺手

卡密兒換血係咪e撞過去暈 q一下 w 再q2?

可以選擇先q一下兵仔再e W Q2

佢招e點用？ 成日撞唔中

a多下先q2

你係咪直接e1去對面條友到

唔係 要撞一下牆嘛
但e2 點人成日暈唔到

好多用法
如果對面太遠 就可以e 個時即刻w 埋
咁就可以一路飛一路w
飛到埋去落地就會w 埋出嚟
追人個時好有用

如果出咗海神斧
就多數都係暈完人a q a 海神斧 a q
要小心唔好太早q2
就算有真傷 都唔代表你個三相CD 好
如果q2 個時無三相傷害會扣小好多

另外唔會打到一半用w 技
w 緊個陣無得普攻
又要拉開距離先扣血 無意思 只會減低自己輸出
係人地用咗閃／走位技離開咗你
或者你自己唔夠人打要走佬
個時先會放返個w

有冇咁難

飛咁快已經好易中
見到唔中個時可以即刻用閃
等於酒桶e 閃咁用
e 唔中無得打
因為主e 加幾十%攻速 唔中輸一半

收到 唔該哂
想問個目標用移位技係咪多數暈唔到

你預到咪中囉 邊有得講㗎
仲有一個做法
就係e1 埋咗牆之後
唔好即刻e2
可以卡係牆度 停一停先放 fake 下人
不過時間得一秒左右 你可以自己留意下

宜家好似都係轉返主q多
見khan多數都係

今日2場LCK都好似幾正

聽日KT 打AFS

好想睇smeb玩鬥士

個gg esport 有賽前分析

GenG 2:1 SKT

2:0 SKT no doubt

其實睇對面pick咩
我自己通常e點到3lv再主q
主q係打啲可以keep住同佢換嘅英
如果好難打點高w帶慧星都得

兩邊都鐘意妹下妹下
不過haru>>>>>>>blank

kt又要輸

如果出blank
睇怕都GenG 2:0

會唔會出ambition 都贏

呢啲meta都唔出blossom等幾時
大好大壞都好過唔做野等輸

加隻clown

大好大壞都好過BLANK

韓仔D廣告

成隊KZ

4點LCK 8點世界杯

究竟blank同kkoma係咩關係

會唔會係wolf個件事 所以雪左blossom

根據spring ksv係skt肉便器
今次skt應該會2:1 G.GEN

睇黎係啦 心結

花生真係差到出唔到

點解用返舊既BP畫面

spotv/ogn 兩個唔同

應該呢個patch都係紅方固定ban Taliyah Master Yi 同 Vladimir

我覺得係去左打亞運有戰術佢未練掛

抄KT 艾希

mundo應該會坦到ON99

點解JAG 唔拎蒙多

咁都有得抄

bdd braum 走中？

BDD玩依隻好慘

都係養JG戰術

BRAUM養GRAVES

肥graves

依加變左中路做狗 ？

痴線

而家jg/中路要有一個去玩sup角

SKT實做唔到

BO5 pick足五局 Galio 跑線跑三路

啲食兵多到...

太耐冇睇 塔隔離個icon係咩嚟

悶到喊

布撚姆中路我睇緊乜野

河蟹

個陣仲可以玩ad 依家

河蟹掛

養肥Cuzz 都好難carry
養肥bdd 會唔會好啲

葛雷夫肥起係幾勁既 布朗母又夾佢 呢個戰術其實都ok

咩事

依加河蟹都要計數？

sohwan個大咁都空

100幾蚊一隻

養中既好似廢過養JG

依加河蟹好值錢

改左同時出一隻 同多左錢 可以做指標掛

有d似信長咁比裝養d carry位

JAG既開戰

冇睇個零月 個meta已經完全睇唔透

當睇NA咁就得

定EU

依家想玩家打多啲交
整多樣野比人爭

kz

廢到

14分鐘200cs

反野反出禍

Zoe同Nidalee又幾夾

有新套路係幾好 但15分鐘就分勝負 冇左以前果種極地反cup

kz gg

一個camp 4cs都唔知邊個諗

KZ

哇 jag一下拎左5k?

隻Ornn係JAG今場既隱憂

第二邊組合太弱
睇下頂唔頂到雷夫肥

拎mundo 都輸會唔會仲柒

話說 花生去左邊

應該未練好英

打亞運未習慣新Meta

好柒

pray 艾希

咁都捉唔到

養狼戰術真係好似得Master Yi啱用

肥CUZZ有咩用 我唔覺佢食咁多兵有作用

食塔勁多下都唔洗死

pray 連基本射手都玩唔返

係YI先1打5

其他英唔夠屈機

Khan坦咗幾多下塔 痴撚線隻英

khan

但係睇住Cuzz啲cs跳得咁快又幾過癮

外塔全爆

bdd做乜鳩???

好似唔work

齊裝既雷夫係幾勁既
不過一玩養狼戰術
對面中野組合勁既話會犧牲好多野

300cs了

Kz為左證明lck實力勁過rng嚟放棄自己

最差既情況係琴日mvp咁
拎死歌 nunu 肥完團戰都打唔到就完場

PRAY

如果KZ今場都輸埋

笑死人咩 pray kt玩艾希又跟著玩

我覺得kz係下路柒得太離譜

韓國False hope王

咁快Baron都冇埋
仲點打

Wolf個件事係咩事?

下一場啦
任gank

MSI真係柒出國際

廢老

KZ=S3 RYU

kz 連 jag 都打成咁真係變返下游

開花激嬲wolf果單？

blossom開台 donate叫佢玩teemo jg
之後佢troll左 wolf 一場
肥仔嬲到仆街 話要篤佢背脊

kz下路兩隻duo rank咋?
推兩次路都柒 冇溝通嫁?

kz最勁既中上路
上路玩坦中路玩BRAUM RIP

下路 回晒堂打條毛咩

招新人等下季啦

廢老點打都係廢架啦

佢唔係駁嘴話自己輸出高WOLF先嬲咩

養cuzz同skt養blank有咩分別

上路mundo 唔係坦咁簡單

咁呢場又唔關cuzz 事嘅

啱呀
養花生就話啫

一部份掛
佢駁完嘴 肥仔就話要輸出高我玩個ez都可以好高
真係幾有道理

cuzz成日中poke

完了吧

400隻兵
0/1/0

cuzz仲要唔係肥人好多

真 cuzz感覺唔係carry型

養肥Cuzz 真係有撚用
佢都唔係極侵略性jg

應該唔關事, 我覺得係佢係俾花生OLAF完美屌打個場之後心態崩晒

咁都唔洗死

Khan

依加skt上野四舊屎

mundo又滿血番黎啦

khan同teddy好好j

廢老2人組真係廢左好多

好彩仲有隻mundo
唔係投左降

CUZZ咁樣都做唔到野 BDD CARRY返好過

teddy都算穩
唔上藍刀打play

Jag開始妹喇

Ashe ult咁都射唔中人

都逼左flash 唔好咁啦

開得靚

笑死pray

KZ FANS又開負皮Programme了

gg

Nova

垃圾lz

渣ga KZ

peanut準備落場

kz好撚柒
打返eu meta算啦

韓國既Rakan真係好鬼勁

Cuzz 執野

養graves到底有咩用
齊裝都唔會好似master yi咁1打5啦

其實最尾團戰好地地捉對面SUPPORT唔好咩.. 個位根本捉佢一個好好捉, 殺完先開團仲好, 少左sup招cc 團戰差好遠

養養養, 養你老味咩, 正正常常玩返EU流算啦
不要嘗試企圖做些什麼

農成場 咁就GG

我都唔明

blossom係個件事之後都仲有出場啦
而且佢都即刻關台買野飲俾untara同wolf
之後wolf已經笑返啦

KZ同SKT
難兄難弟

出Vayne/Draven JG算啦, 反正都係養, 養佢出D出關好過啦

呢d戰術應該啱以前Levi係GAM果陣拎黎玩 bdd咁勁拎去玩布朗母真係

kz係咁玩新套路但係全部輸哂

唔得啦 呢個戰術得葛雷夫啱用
最多龍女 鏡爪都可能啱用既

簡直對bdd is 侮辱

布朗姆單純係想counter ornn?

首先要係2v2唔會輸對面中野既組合

KZ要證明自己唔係LCK最勁,就算RNG贏左佢地都唔代表咩

養到咁肥都係得7500傷

其實我覺得春季final唔係非洲隊放足唔多場kaisa KZ唔會贏

所以話養肥Cuzz 係無用

rookie都話afs勁過kz

不過ig同afs都係放kaisa出事

Afs個sup玩得好勁

MOONFACE MATA WOLF COREJJ

花生仔
好想叫佢含撚

pretty rubbish
papa唔好咁直接啦

PAPA直接話廢老二人組RUBBISH

有啲野直接啲好

2016花生
2018花生

mata open

有ire用MATA好似唔係幾好喎

唔撚係掛

教學

對面教番你點養先岩

想落kz面

感動既係pray 竟然轉英

撚狗

右邊鬍鬚隊

Eu流

最後有條女

放哂OP角比KZ唔會輸喇掛

當我冇講過

Yi 加Taric唔係好過Barum and grave咩

KZ 今場都輸就真係廢

Irelia

leona配鬥士勁到抽筋
睇下今場廢老二人組會唔會又爆炸

PRAY pick locian唔係好d咩

twitch chatroom 發功啦
I want peanut's tiny hands around my throat

kz呢個陣都輸就del game la

peanut 4分鐘已經做得多野過上場既cuzz

Ryze係鬥士

又唔算既
不過打起上黎仲惡過鬥士既法師囉

ez而家唔洗魔劍??

兩隻SUP點贏5V5

RYZE冇點大技

爆炸

fb 加 土龍

KZ fanboy又嚟負評回覆

其實呢個meta幾過癮
睇咗n年射手喺下路仲唔厭咩

買Kakao做乜
好似KT出Rush咁 季尾先出?

妹撚完未 睇到訓著

好悶

問題係鬥士太勁
基本上帶個征服者條條路都打得
不過banpick係幾好睇既

救命呀 打團未

連我問下係咪唔洗魔劍都負皮
小氣到

KHAN都係一件笑話

雷茲個大好撚精銳

捱咁耐

夠唔夠你件三連霸好笑

MUNDO都撚唔掂
執柒左佢啦

係咪應該繼續打ORNN, 反正都死, 試下換唔換到都好

邊可能比你換到

Nove變咗打sup嘅

Pray隻ez
同Uzi Ruler個隻比

相形見絀

真 開大打個下已經錯左
隔離又無人

khan硬撚到on99

第二個人黎

kz啲邊線帶到曉飛
完美體現中上carry

grace個盾成日掉轉

格硬黎爆塔, 好撚仆街

谷隻graves但係無撚用既

肯開團未

下場唔BAN蒙多同伊瑞就ON9仔

MUNDO

會唔會太無恥

MUNDO已經回得多
加埋SORAKA 點殺

mundo balanced

Mundo 真係好撚on9

奶媽+蒙多

合埋雙眼都贏

呢兩隊完美示範咩叫冇用嘅套路

RITO FIX YOUR GAME

睇啊KHAN個樣都知道冇癮

一隻mundo 坦晒所有野
中路坦到上路

養左咁耐終於打得死隻ire
呢個組合真心勁

on9英

mundo本身op
加埋隻伊瑞

屌你老無 mundo 無armor 都可以坦幾十下turrent on99

養狼幾乎讓晒d河蟹出去,重視野既lck睇黎唔多work

caster係到數

16下姐

papa

如無意外mundo應該最高輸出
tank btw

當年 納帝魯斯都得

垃圾驚
依排打都唔想打
睇吓比賽算

JAG個Nova係之前HKA個個?

而家蒙多招大回血快到
就好似信長，長宗開2技加地王加c金，出去行個圈又滿血

幾撚時搞隻蒙多

本多義龍武田 出把9100

一隻mundo 坦左53% dmg

膠膠

終於出kakao

mundo

藍方 ban zoe

Peanut Taliyah

終於出現了

點解會變左jg英

ban晒啲ADC

AP打野刀 buff

呢場過癮

出TYLER1

Taliyah still flex pick

可以瘋狂打架喇掛

jebaited

仆街 變番eu流既

因為咁樣先係最撚識打

kz 撚唔掂新meta

TPA 蒙多

peanut

依場d pick 太正常有d悶

3lv重擊都搶到

垃圾

屌 peanut恐懼隻兵

個藍

kakao終於出嚟

兩隊上路真係爭好遠

睇返花生近廿場rank 輸左14場

TEDDY玩RYZE仲好過個中路

屌 爭咁撚遠

花生一跳埋去溶左

連傷害都冇

慘
不過個個位已經tp左 焗住開大開戰

玩MUNDO都淆,跑另一邊,屌

垃圾飛機隊執7左佢啦

咁樣送條baron出去

kakao好廢

今場靠哂DRAVEN
佢3下應該可以殺死1隻carry

teddy屌唔住喇

隻ryze走走下番轉頭做乜鳩

kaka0

kakao好撚廢

點死架

kakao慘到..

岩岩有隊友幫坦
而家無又沖,
打飛機啦

terry

sohwan做乜撚

kaka0每次死都好on9

kz 2:1gg

kakao is a joke

唔覺有得打

隻mundo追lulu嘅時候禁錯技收咗W

teddy

好似都係普通陣勁D

4隻jg嘅差距睇到晒